覺唔覺7仔d叮飯仲好食過茶記?

仲要平一大截
唔夠飽又可以買多份小食黎叮

白汁芝士雞皇飯

紅咖喱雞飯+孜然雞髀+山水豆腐花
都係48$左右

中式飯ok都唔差

咁大食

OK先係
宮保雞丁飯+辣油 甜豉油
仲有以前隻芝士肉醬意粉 正撚到暈 夠膽死叮飯都可以拉絲 但太足料已經改版了

無事就好 好好休息
我有fd都係油麻地比人拉左